(DSE雞）仲有差唔多一百日就考 求各科五星星入

點溫 中文
英文
地理

唔係好想話你知

00後就過主啦

補習